不開名地改善同路人言論

大家經常都喺IG SNAPCHAT見到自己個”朋友”走去屌其他黃人，郁啲就話佢哋港豬、冇貢獻，再唔係就話自己對黃人好失望、決定要去quit game等等。

老實講，大家都知道呢啲說話講出嚟對黃圈冇幫助，而如果自己走去同”朋友”直接對質，隨時連friend都冇得做。喺連登都經常有呢啲情況，不過因為大家都係匿名，粗口橫飛，冇人將呢啲嘢睇得咁認真。

不如大家將一啲自己覺得錯嘅言論po上黎，用一個不開名形式屌柒你個”朋友”，可以屌柒佢之餘更加可以提醒其他連登仔唔好做分化撚。

我先